地鐵九巴新巴城巴車長入一入來

只要你地同埋司機培訓部罷工一星期
香港就會停罷
義士已經消耗得七七八八
我地和理非要做野！

自推